# PROYECTO - APIS DESDE PENTAHO
## Descripción del proyecto

El presente proyecto tiene como objetivo generar una api para ejecutar y consumir un job generado desde la herramienta ETL Pentaho

## Requisitos
1) Backend
- Java / OpenJdk 11
- Springboot
